其實麥巴比算唔算登咗基？

佢個種速度當今之下有邊個守到
佢一爆你同埋個種技術真係有將來統治球壇既感覺
琴日牙羊俾佢爆到出晒醜
又快又勁又後生
金球獎指日可待

老實講 普巴爆落底果球都幾靚

PSG一日入唔到歐聯決賽
佢一日係psg都唔會拎到

過到Van Dijk同Ramos先

對荷蘭比VVD完封

無英超無西甲無意甲

VVD個啲負6撞棍都攞出嚟講？

未登 但都幾大機會

係 vvd回哂塘了

當今球壇最有潛力係佢
希望佢生生性性打多幾年好波

講vvd完封包皮既人
同當年話尼斯達完封美斯班柒頭有咩分別
得一兩腳好波就吹到咁大

出你就真係完封包皮喇

之前睇psg將佢放係右翼，我諗再係咁落去可能只會係超級加強版既華倫西亞

早兩年睇佢踢摩納哥打左翼，真心覺得佢潛力大過屁馬，一條友可以扭黎扭去想射就射出就出，右翼就得番硬爆一招

呢排睇psg d閪波，一缺乏供應佢就踢到好唔掂，睇佢對波爾多踢到佢自己都燥，以前係摩納哥明明佢就係助攻入波全能，依家要靠人餵已經係退步左

ching料事如神 句句鏗鏘

揀得psg就拎唔到歐聯都咪諗住登基

一日未去英超證明都唔算

雲迪克完封

打拿坡里果場算唔算被高列巴力完封左

過到拿撲迪先算

射術仲有進步空間 同齡奧雲勁過佢

過到哥斯尼同holding先講啦

高列巴尼推埋隊友去封位 點玩

保方封得好

包皮唔需要尼馬都可以踢得好 無左尼馬琴日既波直接好多 一野交落去比佢爆 威脅大

附帶加速